ASUSROGGX700เกมมิ่งโน้ตบุ๊กระบายความร้อนด้วยของเหลววางขายเดือนหน้า
ปีที่แล้วASUSโชว์โน้ตบุ๊กเกมมิ่งรุ่นROGGX700ที่มีจุดขายคือระบายความร้อนด้วยของเหลวเป็นตัวแรกของโลก
เวลาผ่านมาเกือบปีในที่สุดASUSก็จะเริ่มวางขายโน้ตบุ๊กตัวนี้จริงสักทีโดยแยกเป็นรุ่นROGGX700ระบายความร้อนด้วยของเหลวและGX701ที่เหมือนกันทุกประการแต่ไม่มีdockระบบระบายความร้อนแบบใหม่ให้มาด้วยตัวGX701จะขายก่อนช่วงต้นเดือนมิถุนายนนี้ส่วนGX700ขายปลายเดือนมิถุนายนราคายังไม่ระบุทั้งสองรุ่น
สเปกของASUSROGGX700GX701เป็นโน้ตบุ๊กขนาด17.3ให้แรม64GBGeForceGTX980แรม8GBSSDขนาด1TBส่วนซีพียูเลือกปรับแต่งเองได้รุ่นที่โชว์ในเว็บเป็นCorei7
ที่มาWindowsCentral

